[iOS/An] Fate/Grand Order🎌[161] 如期開ser

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

用電腦唔識打枝日本旗仔,搵左好耐點打...

冇石修

有排食

要手動食返滿狗肉(990->1000)

回家虐茨木

咸川

1000以後要點樣食狗肉話

一開關就見到羅曼

醫生

限食金狗肉
每隻20

1000之後只可以食專用GE金狗, 每一張+20, 上限2000

要轉日本地區先更新到?

ho ball準時開ser

竟然開到

上番水先
岩岩去完旅行番黎

中

幾撚時開5星肥

哈 哈哈哈哈

好似話中左要切wo

扶青復仇成功

屌 原來我之前del左突爆個張牛肉丸
留左張無突ge

新po留名

得nobu 轉左禮

新po 留名

算了
都係無5星殺

打埋次木旁邊對手會唔會高分d?

正路都打埋架啦唔係咩

分唔會，但有野跌

會跌酒壺同有機會跌禮裝 打埋啦

加多突爆捕鋰圖應該好好

諗住用單體寶貝快手打死佢
屌，原來對手有野跌，轉用人地隻奶光先

橙牙

佢一符中

ea未夠金時裝轟唔死

上年好似活動就完先玩返

切 隨便切

冇你好友

切前講講幾多中先

屌你老母又要更新,撚有咁多位咩

大有弓秘跌

不了

兩單爆死晒

番到屋企先抽 最好5符5狐夢結束呢個回合

屌 10抽下抽禮裝先

上次冇突爆咩

佢狐狸痴漢

點樣一turn打6m

點有

要齊裝

唔好提啦

新post留名

跟扶清抽中左
謝扶清

好撚煩俾啲狗肉卡撚住個box

中了酒吞
終於有5星殺

今次改左食狗肉上限由+990變做+1000(然後有另一種狗肉食)
佢就根據你本身有幾多隻+990,派返幾多隻+10狗肉比你
等你班人無得投訴話早食狗肉就少左+10

咁今次啲禮洗唔洗抽
定淨要牛丸金時就得

自己加fd凸鯉魚同凸牛肉丸
仲有冇?

唔洗，淨係捕鋰圖同牛肉丸已經冇cost

冇個兩張活動禮裝
只係陪打300萬血

成班食屎狗

但係用多左錢啊
90 / 100LV食一張都好貴啊

啲裝點放,唔記得了

孔明放狐夢岩唔岩？

牛肉金時 + 3張石抽裝 完

放突爆金時最好

系牙
咸川:

i mean放去邊呀

新手有咩注意？

拎左叻架隻紅A去打,比人打到仆街

之前完EVENT就三張狐夢食埋做一張

做咩咁傻

是旦啦屌,反正都冇幾多張,鯉魚放梅林,牛丸放黑貞,兩張清雞亂放
好完

無梅林 無黑貞

未打過開左最難個場,諗住佢話拎隻紅A秒住過,應該好易打

d4星芙芙一張一張咁送 多謝你啊

唔算輕鬆咁打贏尾二果關既話
係咪唔好打最尾果關

50張先升到一隻滿....

YS 慢慢打多d裝先

想問下係咪開左果啲bp關 啲ap就唔駛係活動用？

仲要得4張

係

而家先突爆兩張活動裝先再打最難個關

應該係聖杯d fd
for你升真愛only

你快啲教訓你個仆街仔啦

連老豆都呃

屌爆佢屎忽

啱呀，我會比晒我老婆

屌.... 尋晚立撚左FLAG

點解你地講到要石抽禮裝咁
無既會煩幾多？煩係邊D位？

點睇茨木個樣都係有神性,點知真係冇

真係好易打
sm 多陣300萬先去600萬

lm等炎上改金狗肉食法
煩咁多on99

已經直接打緊600萬, 寶2金閃一炮打左17X萬

唔係石抽禮裝 係用分換個d

有冇event攻略(未有裝)

打活動又另外計體

彩果

屌 終於突翻爆張牛肉丸

食左12張一星狗之後頂唔順

要拎黎抽爆酒吞

戰果如何

未有裝就由低BP個D關開始打上去, 齊左5張牛肉就可以試下去打150 / 300萬, 不過一定唔會打得快
齊埋金時裝就應該可以無壓力咁打600萬

抽左100抽左右得一張

要不是上年食左果3張金時裝，掃緊600萬啦

盲左

ok 但係無黑貞梅林 可以用咩打得舒服D

屌個強化上限唔好每次彈出黎得唔撚得 知啦仆街咸川

茨木係男人定女人

女

點解你會覺得係男

咁用積仔打先

男

好撚煩 仲要隻隻食三皮野

係, 每隻自己食一張都好撚貴

其實夠打

3皮野升果10格
on99

台主又話金閃秒
點解我秒唔到

應該計番條數俾番我D QP黎

等睇紅A 1RD爆擊秒(塗黑版)

(30000 * 48) * 2 , 咁就差唔多300萬無左

刷150萬儲金時裝

一車車人造人浸酒同燈

update 狗糧 set value=1000 where value=990

唔記得上年點砌,跟台主算
金閃換黑貞應該ok

黑貞+梅林+孔明+梅林

羅生門又幾犀利
嚇到幾個人一齊一日前 ..
057,498,276
順便招兩個大腿CARRY

上年就月明狐囉, 今年多左好多變化啦

都係打得呢個數 諗唔到點再上去

一張突爆牛肉 一張突爆金時 一張無突 用fd梅林突爆
寶具藍紅 打剩百幾萬 之後1rd補刀就得
寶5

我上年都唔係月明狐,因為我冇藍卡打手同狐
我好似係用csor

我上次師匠明狐

無裝屌住300萬先

黑貞可以1turn秒茨木+一隻手

新手招2個FD子
俾個ID我加

快點使用我

戇鳩程度上到20都唔比張狐夢比我

石頭added
你先係大腿

646,920,723

真係秒左
怪錯台主

CHing add

ACE ADDED

金閃真係cls

求ID

屌唔可以跟台主個隊on9左,唔夠np

fd list見到殘體字，然後突然多左2個位
590,676,366 ADD咗留GAME名，唔留名唔ACCEPT

加左

Added

兩個都加左

得爛鬼寶1柒閃

屌錯撚晒,應該帶雙孔黑貞換卡裝

646,920,723新手求梅林帶打

七波add

me too

已經FULL左

新手求陣容打法教學

利申：本人聽教聽話

029385277
557398060
求大腿

梅明貞

好快就頂分

呢個AC無裝打住300萬先

OK，都係直接屌600萬

大家一野打幾多

冇裝最多400,000

黑丁一set 打淨2百零萬

你無梅林就MELT + 雙孔明算啦
再睇有冇位放AOE
其他野係睇你禮裝齊唔齊姐

寶1冇人權

呢個ac

唔當有

要咩禮裝

就咁一張牛肉裝都過到

羽蛇神、金閃，凡係有紅卡爆擊既都做得主力打手，無梅林孔明可以放貞德。

活動送個兩件

土方搭隻梅林+莎士比亞大大力

開左唔夠2個鐘就打左1/3
屌茨木再見啦

我想問邊關易刷道具比我換牛肉丸
得一張加1既三星禮裝

頭四張特攻
你今次活動入面
其中一張金時應該會無突
我自己試就平均6-7TURN出到兩次寶具就完

上次冇打，就刷到第五張鯉魚可以凸滿
放俾午餐肉 or 孔明 好啲

今次真係light

滿突狐夢

咁我慢慢打其他低lv版儲禮裝換先

屌佢老母,第1rd兩張黑貞a卡,入到茨木又得1張黑貞a卡,有冇咁on9呀

好波B寶具QEX全爆擊食埋好友寶三孔明
1槍4百萬

自己計卡啦 第一rd少黑貞卡咪即刻過第一rd
多黑貞卡咪慢慢拖

兩張a卡 咪撚野多卡

點解你可以1rd內用到孔明寶具又可以csor三張卡

要靠閃自己charge埋佢架

兩round呀第一rd見冇csor卡比孔明放寶先

拎多兩張金時應該一槍連ex秒到

見右上係殘存14回以為1rd
應該係咪扣你就cap左圖

唔用石抽裝

諗返上年，>40hr先殺到1日目

殘血正好打埋d手

宜家一定係用閃掃埋對手

二週目傷害真係好high

呀爆確保到入茨木果陣重新派牌

得一張fd鯉魚圖用白傻打唔爆三百萬闊額頭

你係咪死左人? 無理由第1rd兩張藍 第二rd又有藍

自爆

diu 死人會重新洗 你計黎無用

今次就算新手都可以1張牛肉丸禮打600萬啦 上年岩岩開果陣真係叫苦連天

自爆弓又要OT

冇金閃冇梅毒

無剋都射10萬
已經肯定佢要打足成個event

寶幾

我記得上年要不停sl

無金閃覺得自己是0
又無黑貞
武藏可唔可以代替黑貞

加咁多攻 槍照秒

成個event都唔洗轉隊輕鬆刷

係咪我唔識落buff
打黎打去都係2百零萬

[img][/img]
好彩無死可以打埋兩隻手
唔再加金時裝了

support應該點掛

減半都5萬
呢個event頭wave d怪肯定唔會有咁高血

好多料 又綠膠又符又蘋果 爽死

打手牛肉裝 輔助金時裝

百鳩幾隻加狗逐隻食真係人都癲

丫屌,下次真係要吹黑貞寶2
打手既就打唔死茨木

打慢D啦

加掉落係咪無人會用

除左新手 應該沒人會用

都可以試下ge 我會用

自爆弓射第1TURN?

寶1車極都唔過200萬 未突爆牛肉丸

827,804,240
兩個位 求大腿

如果土方招3技自殘多啲血打一波黎講應該世界第一

個活動本身無咁多野換
上次又唔夠力水好快就拆左
今次睇下可唔可以KEEP到後面

麻鬼煩有等到佢扣到1血

土方最大問題係 梅林招英雄作成會幫佢加血

5

AP可以all in錢，打到尾換晒野又勁多錢
今次爽死啦

扣一千真係少得濟

土方招紅技唔係計%？

突爆牛肉丸再討論

我係用黎射手
不過諗真d今日用迦納爾都可以

打茨木一定輪唔到佢

如果招技係扣到佢的翻1血就真係世界級

我茅咩打手用

不過都無用啦 係復刻先有得你咁爽
而家新個d一係車輪 一係幾條血

可以做自爆弓既新朋友

你估Pad咩

1血果下最高倍率

復刻無乜記憶
佢素材係固定跌鬼燈 ?

我係
之後金閃清場

單牛丸夠打300萬
笑左

好撚m

我懷疑我係盜版土方既受害者
正版土方有3條血

奶光以外狂職可以全部收返埋
狂打狂得果1.5倍

自己有孔明 用人地隻金閃
自己再加隻單體紅金定咩
好非洲呀我

單牛打600都夠 係耐D

Iktf

差撚廚1000萬分4條血應該走唔甩

日日唔同
今日卒 燈，手 馬角

話咁快就差唔多一半血

可以爽下就夠

太易玩了

慘呀茨木

呢9日到底會打到幾錢呢

上年打夠2億就無再打，d飯糰最後拎晒去換錢
今次一定食晒佢打錢

岩岩打左場見有秘石
試下D機率順便補倉先

XZP玩FGO真係比起Z5P爽好多

XZS都係
粒U唔係810同埋多1GB RAM差好撚遠

當年茨木激嬲唔少玩家
時代變了 輪到茨木俾人虐殺

已經無左六成血

茨木寶寶

捱唔到過9點

D飯圈記得用晒佢, 好過你之後完EVENT拎黎換錢

有冇巴打頭先喺KFC

老屎忽先可以，未打過既話，6百萬有一定難度

差唔多清曬d飯團 係時候到食四4仔時間

突爆狐加幾多酒盅？

咁快爆晒佢
之後有挑戰關, 應該會有更好GE掉落量喎

返到香港了

發生過啲咁既事咩

2 / 凸爆3

唔講唔忘記得

挑戰最多未得1次會跌野，比你重覆打第2次打後多數都冇野跌嫁啦

差撚廚關慣例得第1場有報酬

當時英冇依家咁多，一開波冇加攻禮裝
打600萬血你輸左或者15回殺佢唔到就白打

想問左右手洗唔洗打埋佢

打左會出野，唔打都得

仲要係一分都冇 果陣唔打雙手先殺到

有素材出 最好打埋

3同4呀

有埋技石

個陣係藍綠卡主場 一係月明湖
一係csor/jack主打
而家

第2難度打得贏
第3打到百五萬左右
係咪應該刷第3難度

分身繼續大明狐

閃閃鳩掃

6百萬差50萬先打完

果陣柒閃好似仲係水槍

無所謂啦，打多過450萬就已經抵

好多秘石跌
我怕今晚個場訓醒就打完

力架上水未
等睇圖

有冇巴打有金時加攻禮裝carry
打到第3難度已經過唔到
526521046求加

有咁多金時 啊豬啊狗都得

強化左 但一黎未復刻無咁多高寶
仲要無梅林

300萬拎南亞仔兩發KO

好鬼閃食4仔

我對鬼燈有一種執著呀

SORRY, 睇錯左, 以為佢講緊4星個張

過多兩, 三個鐘就玩完啦
無左一半血喇

EA連射中

一車車果同鬼燈,人造人

見你地講得咁爽,一陣又試下拎人隻閃閃用先

11點係咪開第2日

好似唔係睇日換 扣曬血就換第二只

696,631,712
新手求大佬carry過活動

尼祿是咪同貓貓做左FD

敵人的敵人

尼祿同C狐都FD架喎

情敵

主線未解到無得打活動

頭5章可以用fd子隻黑狗屌住過

仲差3張牛肉丸
刷邊級快
無農具

慢慢玩

有明有自爆弓有AOE就
乜都係刷300萬最少

有時食食下4仔會卡住 迫me重新開驚

想問下次木行血下面果行野係咩黎

總血條，今日會冇嫁啦

你講每秒鐘幾百萬跌落個條?

總血條冇晒會點

交換個衫著

新手求大腿
留ID我加你

646,920,723
我都係新手

好似打得咁快
屌我隻柒閃射左兩下水槍咋

都未返到屋企更新牙

902,428,599
新手求大腿

點解打唔贏架

渣GA

渣ga

終於搞掂d狗肉 開翻工先

刷夠突滿牛肉丸等劍職再打 劍石

而家先主線第二章係咪skip得

定爆蘋果衝

痴線 得番百幾億咋

打左四千萬分
休息一下先

一車車....

倒水咁倒

你唔記得左黑丁教？
當時我紅卡隊不知幾勁

上水add下新巴打
397306034

送綠方嗰個本日任係要做乜？

New post lmlm

我諗起上年12月魔神柱單野

又冇左60億

咩料最終戰咁撚快

今次點打???冇頭緒

無埋

我仲未刷夠弓秘石

死埋

唔知點樣穩定打300萬血

咁快完

你有咩?

4個鐘都無

要齊曬裝先可以黑J

食個飯番黎就打完

如果佢唔打閃就得，4次殺得一次

茨木童子、一日目は3時間40分で撃破！！

ha jor

有無人有寶5csor+牛肉丸裝可以借黎玩玩
無梅林玩唔起金閃

最靚出法都秒唔到，我覺得自己是0

聽日果隻仲快

當時都要3，4日目先轉到黑貞爆

果陣100就跳600

加了

寶5?

聽晚果隻應該見到後日嘅陽光嘅

Added 助六

等聽日定刷埋突爆堆裝先好?

2咋邊有咁多錢追5
黎緊奶光 L狐 弓呆都要追第2隻，仲未計2017水著

第2日會係咩職 想刷劍石

屌呀，咁快最終戰?

好爽 復刻一開波就齊裝

人類惡 嘰嘰

哇屌

一隻羅摩都mo

請問點解要用牛肉丸打

禮裝

禮裝炸話???

點解打到咁多？用咩禮裝

咁多bp架咩
岩岩先收工塞緊車
睇緊點打

活動裝囉

刷3百萬/6百萬
一場就送飯糰夠你回BP再刷

沖田巴隻實5閃閃好好j

d金飯團留番到劍石先爆

係既大人

緊係多，CC咁半個鐘1粒呀

有冇人幫我睇下點樣穩打300萬血

唔記得左點打

殺卒手果陣要狂爆

孔閃拉隻梅600萬夠做啦

但是我禮裝仲未滿破

我岩岩都未 照夠打

ok thank youbb

想問下新手首抽刷邊幾隻開game好
想抽孔明但係刷三次都刷唔到

唔好玩呢隻垃圾GAME

真

小島紗

ARM AR CHING

點解見唔到鯉魚裝可以換既

分OR DROP

分數

刷3次就想中孔明

呢本新刊實丁死人

六百萬有冇得秒架???

得低LV技黑貞同孔明可以點打
靠大腿隻金閃都要好彩先嬴到300萬
係咪要刷爆牛丸先

老屎忽有

嫁王同小莫前而果位蘿莉邊個黎
認唔到

打錢

我都係秒唔到
如果可以穩入茨木有兩張黑貞B卡就ok
但用自爆完全冇得估,仲九成成堆梅孔卡

小黑囉

你講完都係覺得唔似

我黑貞打得4xx萬
利申 冇梅林

FGOエネミー寿命一覧

バルバトス：12時間
フラウロス：20時間
フォルネウス：24時間
サブノック：26時間
ハルファス：38時間
アモン：42時間
アンドロマリウス：61時間
豊臣幕府：2日ちょっと
茨木童子：3時間 ←New!!!

我未突用孔梅貞都穩刷300萬分
一開波自爆弓係第一關草np
入去王關就自爆，拖埋兩隻手一齊死
去到你紅卡打手可以extra攻擊個陣將所有buff 加落佢到再一波爆發
岩岩用呢個組合試打600萬分
不過打得500幾萬

小島紗呢本買緊了

你寶1嘛

希望真係畫得哂

上年嘅

打得快L到

HEA到6號

刷槍同劍

勤勉刷

唔關寶具事,如果有2張B卡俾我爆擊都係照秒

刷殺，乾晒塘

刷哂

雙B機會唔大 如果你寶2有一張紅就得

橙

如果今晚換文西個商店係無得換4星芙芙的話
有排都唔洗旨意升到雙2000

一個event得幾隻，都痴線

係愛

諗都冇諗就比左黑貞

攻比黑貞 血比白貞 就係咁簡單

而家呢隻係刷咩 利申上年冇打到

去左睇人抽pad

反咸勢力只會愈來愈大

乜都有有料有符有果

青G？

上年13符3結晶

射左100抽落海
不過佢都唔只在

每日嘅技能

信長已經打晒2億 真痴線佬

都係三十幾場600萬
齊隊秒到既唔難

我都打左一半

佢會唔齊咩

缺秘石真係要刷下

信長已經打完2億

唉

第1關3隻卒仔會出秒石

茨木幕間背景係過左七章之後ge烏魯克
有疑似祭師長ge物體

淫賤小酒吞升唔升好

係咪歷史修正途中咋

呵返

仲俾人BIN緊C

I have chocolate

唔知點解我笑到停唔到

比哂酒吞

希望完活動夠錢30

又錢又果

NOBU定茨木慘D

nobu有人幫
茨木得兩隻手幫拖

岩岩先放工，咁就死撚左

冇寶5淨係夠力秒300萬

秘石出率高唔高

求各位大佬打還打唔好打超過3round
俾茨木BB冇咁痛苦

我個人麻麻地 金箱係咁跌角

冇乜點數到 但有金箱嘅機率都唔錯

都係咁橙 不用分那麼細

我最快都要5

拎幾隻紅放角buff朋友仔寶五閃閃都唔及人地一隻梅撚buff高傷

慘

我梅

仆街喇, 1星狗喂到最後一對搵唔到邊一個未喂

我分身都搵唔到兩pair
要玩家自己食真係好撚弱智

打晒會有幾多4星狗肉

4隻

收島風
陣間有得換多5隻

喂哂俾bba先

終於搵到, 續個續個慢慢睇
原來係差盾子未食

有冇閃閃大腿可以抱下

新手想問下唔用加掉落禮裝打，夠唔夠刷酒壺換晒啲野？

我見今次活動無得用AP刷酒壺，即係只可以用佢送嘅有限飯團去刷，咁拎到嘅酒壺咪有上限？

率先喂左俾吾王

茨木幕間

397306034

刷好哂料等緊復刻

用咗寶具都係咁嘅傷

Brave shine

I am the bone of my sword..

黑色名申左

kfai added

鬼燈鬼燈鬼燈鬼燈

嗚呀

好光啊

用拉2都幾易打

HA

結果巴御前都係無出樣

想問第一件事係咪突爆張牛丸先

又話紅A 秒

秒隻手

Faker

抽左11符都唔中3/4星裝

如果孔明加閃閃加自爆弓配大腿黑貞要點帶禮裝？
輔助裝金時 紅卡打手裝牛肉丸？

清姬禮突爆俾槍狐BB玩

有閃點解要黑貞

見到咁樣以為可以靠閃閃多ｈｉｔ供星比黑貞暴擊

直接拉隻突滿金時裝梅林靠金閃打咪得

屌,20抽先中到LAST張清姬

唔洗供星 玩黑貞係玩秒

頭先打埸６００萬血，打剩１２０萬血

山翁 太強了

ｍａｓｔｅｒ禮裝用黃膠換？

打得多過450萬血就OK啦

無得換4星芙芙 係咁先

LaMo 邊位巴打

我見個日本直播主用吾王禮裝 但我得戰鬥服

有冇齊格飛，賣左佢再換

抽哂 得2張狐夢

好彩有偽娘龍娘飛哥

一車車4星 茨木寶3埋

5星呢?

結婚欺詐處刑炮

1淫賤小酒吞

一夫多妻去勢拳

問下C狐BB壓茨木做金膠好唔好先

佢D親友團黎 無事....掛?

開心既係夠金膠換番件SABER裝

冇、得隻大鬼殘渣
BTW,第一個break 既幕間出現了
C閃 Break 後變金閃30萬血

頁同毛

淫賤小酒吞加入了C狐陣營 鈴鹿軍處於劣勢

酒吞霸咗女帝個位
女帝而家發晒脾氣想毒殺我

終於....

Viutv個精裝送禮仔 同 綺禮仔有咩關係！

今次活動好高汁 我d鬼燈靠曬佢

兩張ASSASSAIN金卡

兩張燕青

我都中燕青

拎多張屌鋰裝就可以休息番陣

一齊溶左佢

力架秒完完
定比人秒左

C狐BB反而對我寶3茨木比較嬲 佢話 我都係得寶2佢憑咩高過我 黎緊保底抽術POOL搏寶3

十符大爆死呀

唔係中左淫賤小酒吞啦咩

要埋臭雞

我好期待睇大家抽
祝人人中酒吞
利申 我果隻酒吞 陪左我成年了

抵

悶,睇動畫去

問多次

LaMo 邊位巴打

又話會出弓秘石既?

係巴打黎
不過我都唔記得係邊個
睇在隻寶五30+午餐裝孔明份上
暫時唔del住

今年水著到你抽

無孔梅既小薯表示連300萬都過得好忟水

比300萬屌打 求大腿 434 829 108

頭先心入面諗住想要一兩張活動禮裝用下
跟住一個十抽出左7張禮裝(4張活動)

冇牛肉丸禮裝唔夠打

用人地嗰隻得啦~~~
我都冇孔明梅林，唔會倒石抽男人

咁你有冇黑貞/CSOR呢堆打手先?

300 百萬齊裝已經輕鬆

唔夠打咪換齊裝先

藍字レム，岩岩加左

有係有 但都要好彩有兩張b卡先秒到大半
落哂buff黑j寶具連100萬都無

係尼祿既就會自動寶5入我間屋

有冇人答下我係唔係要突爆張牛丸先

終於都打贏一次

唔該

抽唔到淫酒吞

今期係米冇人刷絆？收番埋張絆裝先

食白狗食左半粒鐘

今次d體可以用黎打下錢

想問下凜應該升左邊招技先？

2

好感動 第一次挑戰六百萬血 打到最黎一回合 拉二暴擊打死佢

抱梅林大腿

打到有d悶
換下陣用BB打下先

要等到五號先打

BB打到幾多血?

幼貞騎金應該輕鬆清到300萬

想問金時張裝會唔會突

擺曬4張先 之後再有多先突

1日目剩餘hp0 姐係等聽日先再打？？

Total hp 0

你可以照打 為素材的話

都係600萬
不過慢好多

哦 明了 姐係每日限你至少要打1個數 唔比你剩番幾日1次過打？

遲下換曬料可以咁玩

我錯了

甜到暈咗 my wifi

仲有本 都係新宿黑貞
好甜

直接投降唔得咩 ..

無知一問
茨木幕間點先會有
我有隻茨木但都唔見

撤退無料架

如果fgo都識郁就好了

要升到絆5/靈基滿

的確係
記錯左sorry

如果my room識郁 營收有望超ms

秒唔到呀!!!!!!!!!!!!!!

依家無野做都會入乖離ma禁下佢

疊下buff可能有機既

原來係咁 thx!

一寶金閃打淨50萬

之前部19V10燒鳩左底板 無玩開乖離無引繼到

Oc 300?

計埋平A

得寶1用翻單體算啦

绊3＋第七特異點Clear

帶少兩張金時
帶多兩張農具好過

等劍秘石就刷

冇農具
除左抽卡有冇其他方法獲得農具

無 友抽有機會中3星農具

d素材好吸引

正常其實換得曬 多農具係想換多d錢姐

+6算

有得+6

邊度難

撚有你咁多裝牙

拿拿林打point拎獎勵好定等每日轉唔同關卡再打好？

打分拎裝先
呢次event7日目只係轉職，d手同茨木轉技能
drop量基本不變

老大勝利
之後鬼島都會係咁

今次抽幾符終於中左狐裝

Roger

四千二萬傷
打到六千攞埋LAST一張金時先

正啊，十符有孤夢

酒吞係咪除左愛冇乜用

打下打下已經1億damage point
上年第一日仲係比茨木屌打緊

Real？ 係既話我唔抽呢隻了

新手抱梅林大腿過300萬
唔該借梅林俾我個位巴打

加油

副打手
主要j佢幫敵人上debuff

無艷后同殺c父既話抽得過既
技都算勁 但係要抽寶2要叫有番d力

最快係5TURN完600萬
但靚卡先好快出到寶具

又唔係無用既
一, 二技都 ok
不過招寶具d 攻唔係太高就真既
但係招寶具好似會放好多debuff落對方到

酒吞又唔係玩寶具輸出

冇...我槍殺騎一隻五星都冇
咁都係等山翁算

抽番自己啦

係
樣>>>>>>>>>>性能

殺職定位依家好唔上唔落
本身設計應該係副打手出下星
呢方面酒吞算好勁
但係又比2030/梅林搞到失失地業
好橙

山翁定位同其他殺職差太遠

啱⋯⋯
我用酒吞打得星嚟
人地個永動機每turn產星仲多過我

真係想要殺職AOE掃場既一係就等妖后,
一係就等泳裝師父啦
酒吞主要用途係黎砌藍卡隊, 平A打星同降對方防

邊隻係2030

酒吞用黎打j
剩聽聲已經不行了

禮裝2030喎

一張五星裝
每turn自動出星

咁撚free

聲優本人仲正

酒吞BB

凹醬真係可愛

屌打佢個拍檔肥達

良好課金態度

把聲聽到扯哂

仲未搵到絆10 130式大腿肯俾我抱 明明上次有幾位
繼續招fd

寶5都仲有人有
絆10真係難求
你都係自己抱自己大腿la

寫已擊退 咁我仲洗唔洗打?
定等佢番生下條血先再打

可以照打材料同damage point
條血其他痴線佬會幫你搞掂

好似話要刷point換野要係咁打

042,519,074
劍式殺式都絆10,求大腿carry

我知 但唔係親手渣爆佢個波又少左D成功感(技術未到家)

神父你個到仲缺唔缺人 我缺歐氣呀

AP無野打 刷定錢先!

event好多錢出喎

人地神父打左幾多呀 你睇下人地啦
比D上進心黎啦好無

呢排冇時間升lv

72m

我問人借隻寶五金閃起勢咁刷300m果關
600m太撚傷精神

比ID啦 咁多嗲

唉，爆死了

5pack追寶二已爆死

added

141,095,282

屌 禁撚錯哂 英雄加成比左梅 +NP又比錯人

訓個覺再刷啦
刷到8000萬分已經頂唔順

啱啱先發現原來上年冇突爆張牛肉丸

c父未齊buff吉一槍都2百萬up 之後打多幾野吉多槍就搞掂

再次多謝呢到手足指我一條明路買帳
流淚行勝利道

等我仲諗緊點解你掛冇突

捕鯉圖洗唔洗突爆 定放5張入隊?

記得上年個活動太悶所以懶得刷

正常刷damage point會有6張
主力突牛丸+你自己吉4+fd張突爆=+500%
主力突牛丸+自己一張突爆1張無突+fd張=+450%
我覺得個小小傷換位吉d功能/掉落禮會好打d

突牛+300%先岩 記錯左

屌你老母放完自爆弓例牌冇黑貞卡,食撚屎

都係突爆金時禮算 無COST用好慘 想放兩張酒樽禮

屌如果唔係想打埋兩隻手都唔落自爆

我黑J 用一回打2隻手算...

訓左12個鐘起身已經打撚完第1日

你拎咩卡打?你唔用B卡好難秒,你用左B卡咁下turn無B卡
同埋你唔用鯉魚產啲星打爆擊?

反正實打到6百萬血有淨TURN 無所謂啦

唔想打咁耐

師父 我缺輸頁呀

茨木個幕間有三張書頁

黑鬍子幕間打左未呀

都唔知用自爆做乜
第一rd個3隻野得個1萬血一下一隻啦
係要用自爆

未...

打手牙

19幾張唔打係度叫春

依兩個加埋都有十三張書頁

即去

金果終於上返雙位數

慳COST

你爆1rd打到茨木殘血先慢慢打手啦

突爆牛丸我先試黑貞雙梅孔

依個係我隊野, 兩張突爆金時, 一張突爆牛肉丸, 一張突爆C狐同一張突爆清姫
06升緊絆, 盾妹 0 cost, 所以一定放依兩隻係隊入面

前面係黑貞+兩隻孔明/ 孔明+梅林
正常開完寶具+爆撃chain後茨木就只會得番百零萬血
等頭三隻有是旦一隻收皮之後,
大河就頂上去清埋d手啊同茨木去

大河d技本身有加攻, 加爆撃, 紅魔放, 出星, 回避,
係今次活動黎講算係隻幾好既低cost打手

依個陣容通常最快都要5 turn, 最慢成10 turn
不過就唔會輸

那有突爆鯉魚

都係金閃方便

一張係上年留落黎
第二張係今日打到六千幾萬分之後突爆

抽唔出黑胡子...

黑貞就咁孔梅加持下一下紅卡爆擊一百萬
不過我暫時都係金閃清埋手

成年冇玩 完全跟唔上

裝本身會唔會跌

會，我兩張都跌左。

跌左張鯉魚 午餐肉終於可以掛突爆

有冇離地速刷配置睇下

台主咪有

屌你點解羅摩彈左出黎架

NOIR 己加

中村寶5左酒吞

6隻

最後一次黎2隻都無計

抽悠木碧喎

話左佢歐，將gbf d運帶左去fgo

中村唔係話要抽大波咩

推得太快睇唔到
第幾頁要幾多turn

2梅毒孔明金閃自爆乜都得啦

次次鯉魚裝上場就撞唔正打手卡
晒曬啲爆擊機會

3金時真係訓著過

老petpet活動

明明係自己唔勤勉

唔落drop裝堆晒金時裝的話，爆閃孔梅梅盾 一炮EA應該500萬

600萬係咪會易啲跌燈同角

no 四百幾

我自己就咁樣
都要4-5turn

唔過450

孔閃寶chain

用銀時大佬隻寶明孔明
一槍掟到五百幾萬

四張滿金時

全突爆咁撚顛

仲要100閃

用南丁代替孔明會唔會直接EAko

NP ?

你會charge唔切NP開EA
仲有孔寶減防3成

唔知點解, 明明已經好好地咁訓左5個幾鐘, 但係番到公司10-11點一定會係到釣魚

因為你返緊工

跌左一張金時
依家可以突一張+兩張

一起身就發現C狐bb 制

上年冇打活動冇禮裝

大把人冇

問題係根本無野要做, 我伙好FREE咁做自己野, 但係都係會係到釣魚
10-11點好似有種好特別GE魔力咁

一起身又爆體

已經加左你同另外一位叫暉既巴打

依家睇STATUS個時放大咭面會無左個框, 前同底就黑邊

唔知係唔係OLD NEW左呢

bug黎

依個BUG唔修會係好事

抽唔到狐の夜の夢 每場得2粒bonus打好慢

課

課兩單 抽農具

趁未修cap晒d圖先

神bug 咸川好野

講左係bug?

我想問點解要擺晒全金時

我擺3張農具

福啊

農具有農具打法

係谷農具就全隊農具，600萬晒2隻手就由班人比茨木殺

其實唔洗農具，記得上年冇落農具都可以換曬啲嘢

3張農具夠打 又有分又有農 係打耐d姐

錢呀

多D葫蘆可能以用黎換錢

我記憶之後啲手好似係越嚟越多血，第6第7日好似會去到40萬

40萬個隻狂黎

屌 打夠最後全農具入去打手咪得 兩樣一齊做煩撚過狗

2千萬好快姐

300萬有無黃石

有

2億呀

一訓醒成個support list都係突爆牛丸金閃

C狐x扎比子

扎比子都係同金閃襯D

已經打到成億
瘋狂打600萬草得好快

新手係真心難打

就黎一億四千萬啦
BP我估唔溢出所以我都係等到夠先食飯團

真係太好啦

幾時有兩個扎比憑依召喚抽

又到6月花嫁了

有種就出花嫁C狐打劫我

我唔夠600萬打照入
反正都有報酬

夠2e就帶晒農具入去同刷絆

諗緊帶唔帶埋絆裝好

記住做完日任先咁打
日任要clear5場

一開始無金時同牛肉丸係有D難
打唔曬600萬茨木加手
如果只打茨木可以600萬
但要全清就只打到450萬...

開頭先打300萬
換到d禮裝之後再轉打600萬
打打下就知要點打架啦

又卡雀毛

CCC打左咁多都卡 你到底有幾多隻要食

CLS

孔明60條

自殺一場得127絆

好黑仔 成日入埸 一係閃閃被秒 一係大腿梅林暴擊死
我係咪應該返去打300萬血

SL大法

我未試過比佢咁爆死

自殺得咁少絆..
仲諗住到時可以瘋狂刷

咁入多幾張農具算

殺埋隻茨木唔係會多D ITEM咩

扣住照幻術，幫你唔到喎

睇你扣佢幾多血比返幾多絆你 農具隊通常都係1xx到

520萬血黑貞寶BB直接秒左
殺淨一隻手，爆哥唔夠力

啲秘石又幾好出

今個活動終於有得養下生

試過好多次

你唔開技既話，一樣打同一隻，一樣爆擊

刷秘石
劍秘石

戰馬角 不了

我弓呆要用

最後都係出J德先打得贏300

做成傷害影響絆回收

計%

閃閃冇料升技
都係用番黑貞算

原來信長隻閃得寶3

佢點堆800萬

見到鬼燈唔打多佢幾億血都對唔住自己

弓技石先重點

2rd兩次孔寶具;雙梅寶疊OC;應該三突爆金時

分分鐘爭緊三百粒心

大家刷素材/石打300定600

但感覺個掉落好低 比佢d金箱紅技石呃左好多次

應該好多人係600
而且係花式秒果隻

金餅打到而家都係得兩粒

對手係咪一日轉一次職
去到劍果日應該會絕種
好多人卡劍技石同埋有爆哥剋職

琴點好彩都跌左都有三十粒
一時跌兩粒

我連打技石都非到咁

岩岩開果陣場場跌两粒秘石

我差28粒30金閃、分啲黎

好似凸早咗

初初以為睇花

類似你咁上下 但係我問題成日梅林孔明比boss打到殘血

第一回合3隻小怪幫自爆弓滿NP 梅林孔明盡量滿NP?
到茨木 之後梅林開寶具 BUFF閃閃出EA??

又可以由0開始儲石

即是中左啦

尋日咪講左 我想要狐夢呀

讀心晶片穩定發動中

好cutecute

呢D有時間限制？

用條尾夾住把遮 ?

抽左700石左右得2張

最後十抽寶五咗
次木

個活動日任幾點更新？

聽C狐BB講佢條尾可以隨意變長變大 所以當手用應該唔成問題

上次唔說得抽左幾多，有3張
今次1pack就一張都無

應該係插係地下啊話

變化 A

觸手play

有時佢訓教會自己攬住自己條尾 唔俾我攬

可唔可以變硬變軟

呢個唔知喎 我平時摸落去都又軟又暖又順滑

屌屌屌，食食下早餐見到入面有隻死甲甴

豐富蛋白質

屌扣喉扣得好撚辛苦

甲由都驚

你食俾我睇丫神父

神父食開屎 冇問題

食食下發現都咪話唔驚

屌你，平時緊係唔驚啦
但有隻野係你食緊既早餐到
你會唔驚 ？

今次茨木個幕間講到巴御前都有鬼既血 是咪對應番酒吞果個對鬼沙煩語音 今次講到咁詳細又用火又剩 應該就快出

食完一係肚屙一係冇事
豐富蛋白質沒問題

呢次係一次好寶貴既經驗

快d復刻奶光

會唔會接住落

點解要扣喉 冇事咪由佢

聽到都想嘔

有無賠錢牙

大部份ge蟲ge蛋白質含量都係牛肉ge n倍

咪又係比閃閃秒

想寶五茨木，好可愛
但一陣奶光接住落點好

加ＯＯ之手

見到有jer 又係食左

想寶5茨木?你是旦一次pick其他5星狂個陣你抱住想要隻5星既心態就ok

酒吞真係好腹黑 成日玩鳩茨木

要我打死就冇問題
但食落肚我真係做唔到

大公大公

雖然我都唔會扣喉,除非食左隻野落肚,不過食左落肚應該就唔知

yes 所以根本唔會扣

我淨係可以叫做速打300m血量果關
問人借隻寶五金閃先叫做打得冇咁辛苦
600m究竟點樣先可以五六round ko

拎左5張金毛仔先啦

齊裝先好問

我抽咁耐黑狗但貓貓得寶1

是咪我個隻

銀時

本身有梅明+打手，拉人梅
齊裝(金時牛丸)
全部強化掉落去，寶具雙紅卡

難民表示拉2輕鬆打

狂入面貓貓同B叔係出好少,茨木多到你唔要

寶具雙紅卡
難出到呢

黑貞單紅都可能冇野
寶具一百萬爆擊百幾萬

無孔梅係咪打番300萬算？

唔係GE, 月狐 + 好友明都係無問題的啦

一隻sup都無打手就一轟轟

藤丸立香隻csor係梅林難民救世主

想問金閃 1技之外其實2,3技唔升有冇關係

唔係
不過有佢地會快好多咁解

難民輕鬆600萬

係極難,所以我已經放棄,直接寶B打剩百幾萬,睇下下turn有冇B卡打死埋佢

3要升

三技加NP 升爆啦

單紅就7成血

所以先話如果係黑貞唔洗堅持見到有寶BB先開全技
有寶+求其兩張開到EXTRA就算，反正黑貞大力，俾盡都係多幾TURN

好
升爆加幾多 50?

用下隻眼碌去茹西度自己睇啦屌你

連發2野應該死左?

十卜清

一陣試埋600萬鬥渣手先

寶具藍藍ex 寶具 輕鬆ko

寶幾?

20變30
唔好睇少呢10%
假設你閃梅明，你冇升過招3技就要中途打怪儲一下 (50+20+20 )

5囉 咁都好問

5
佢上次追左

得我一個乜撚野都係寶1

5先得200萬 唔係紅卡真係慘

難丁冇寶五？

我都係

入扶清我信

撚有錢

真係無wo佢

我先係，屌你

我屌你呀

我得船腸同呆毛寶2

升寶是不可能升寶的，這輩子都不可能升寶的

其實係300萬，佢寶具打兩下

咁先正常

得盾子紅A黑A高過寶1

hi